有咩新經濟最快變舊經濟

其實舊經濟都新經濟過，新經濟終有一日變舊經濟
手機?而家人人都有至少一部機，而且分別唔大，增長動力低過新經濟